迪麗熱巴 Angelababy 邊個正啲

迪麗熱巴，1992年6月3日出生於新疆烏魯木齊，中國內地女演員。
代表作品: 古劍奇譚，克拉戀人，漂亮的李慧珍，三生三世十里桃花。
迪麗熱巴是維吾爾族人，長着一看就知道是少數民族的那種長相，充滿了異域風情。

原文網址：

楊穎Angelababy，1989年2月28日出生於上海市，華語影視女演員，時尚模特。
代表作品: 第一次，狄仁傑之神都龍王，微微一笑很傾城。
Angelababy的爺爺是德國人，所以擁有四分之一的德國血統

自從迪麗熱巴代替Angelababy上咗跑男之後(因為baby要生baby)，關於倆人之間既爭鬥傳聞越來越厲害。兩個都喺奔跑吧固定女主持人，中意邊個多啲？

正評: 迪麗熱巴
負評: Angelababy

baby無敵

熱巴 小鹿

你

梗係新疆妹

熱巴幾靚

俄妹樣

熱巴高幾班喎 真係超靚

小九靚啲

的

大陸既藝術sense真係世界第一

柒

我覺得古力娜扎仲正過迪麗熱巴

熱巴小鹿 cp 無得頂

迪麗熱巴個鼻好大塊面太細 好似唔係好平衡咁
baby笑起上嚟有蘋果肌靚d

梯

迪麗熱巴綜藝感好好多

樣

子

古力正d
不過

熱巴自然美 全勝

樣子巴打

成日搞錯迪麗熱巴,同古力札娜

傻傻分不清？

熱巴啦仲諗

始終baby啱feel啲